{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 노트북펜션(제트스파,게임카페) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 このペンションは未成年者の入室は絶対不可であり、予約人数に追加人数を含めようとする場合、ペンションまで事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加人数に別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しもできません。 ペンション内のペット同伴入室を希望する場合、一部のペンションは入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ち帰った炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定になる場合がありますので、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 ペンションではスパ、ジェットプールなど様々な施設が利用でき、無料個別バーベキュー、IPTV/WiFiも提供されています。 プールも利用可能で、天候によって運営期間が変動する場合があります。 周辺には様々な観光地があり、ペンションでリラックスできます。 利用可能な駐車スペースもありますので、車でいらしても問題ありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含める場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数を含める場合は、事前にペンションまで連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションはペット同伴の入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "利用可能な施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションではスパ、ジェットプールなど様々な施設が利用でき、無料個別バーベキュー、IPTV/WiFiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールを利用できますか？",
            "answer": "プールも利用可能ですが、天候によって運営期間が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何の観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地がありますので、ペンションでリラックスしながら観光を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "利用可能な駐車スペースもありますので、車でお越しいただいても問題ありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 580
    }
}